愛情 朋友 家人

曾經以為愛情係一切 冇朋友都唔緊要
到失去愛情 覺得朋友先係會陪我一世
但人再大啲 連朋友都唔知係咪真心
最後發現會一直陪伴自己嘅得家人
但係家人終有一日會離開自己
最後都係一無所有

都ok , 如果無最後一句可以有70分

下次注意翻